agent 請入 醫療保險

想了解多d 唔同plan, 請留低tg 同埋講低邊間公司， thanks

背景：本身一家人都買咗守護一生醫療保障計劃普通plan 但發覺唔夠想買多份/轉。 請出招

AXA 你先了解多啲關於醫保嘅野
再決定買咩公司 因為可以講話間間公司都差唔多 如果講保費平嘅 就買網上保險公司 因為冇agent跟 一定最平

push

宏利agent巴,樂意為你解答各項保險問題
可以搵我了解多啲，再為你搵到最切合你需要嘅產品

可以介紹下俾你

AIA

醫保因為成日會claim
唔同公司既計劃唔會話差好遠
所以揀agent重要過揀計劃 慢慢考慮

Convoy IFA agent。香港咁多間公司都做到，AIA, AXA, Manulife, FTlife, FWD, YFlife...etc.

好處：你唔洗周圍走黎走去問完呢間問個間。省時間省腳骨力。

富衛是咪無agent

有無cigna agent

cigna係網上保險公司 唔會有agent跟
當然保費就肯定平
你有咩冬瓜豆腐 請自行聯絡保險公司

原來如此 咁fwd呢

fwd有agent 你都可以自己去搵公司 會再派agent去跟你

Cigna我都可以幫你跟。我地做IFA同Cigna啲RM好熟。有咩隨便問。佢地既Top up同VHIS唔錯。有需要可以介紹返。

笑左 其他保險agent周街都係
係fwd呢間個個post都有人話搵唔到agent

可以搵我了解下

保誠
會因應你要求為你選擇最合適醫療保險plan
歡迎tg 我

留名

講埋邊間公司啦

有興趣tg傾傾
做IFA，市面上所有保險公司嘅產品都有得賣，可以幫你比較晒唔同plan，揀啱先買

btw有啲IFA公司行內已經好多負面新聞，無論揀保險定IFA公司都記住做好research!!

可以同你比較下唔同公司 再比返啲建議你